希望手足考慮一下暫時唔好開Vans 線

各位手足，Vans 下架手足設計確實係做錯，只係呢個程度嘅錯，用罷買嚟抵制佢似乎更為合適。

第一. Vans 並無逼害手足，甚至連出聲明譴責都冇。

第二. Vans 係係美國品牌，喺呢個時候去得罪美資品牌，可能得不償失。

第三. Vans 並無主動去傷害我地，一間跨國企業，係咪可以完全無視咗中國市場？以企業嚟講，又有邊間國際企業敢冒住得罪中國嘅風險去擺到明企喺香港人呢邊？裝修佢令佢企喺我哋對立面，開埋美企嘅路線，文宣實在好難解釋到合情合理。

呢個時候大家有求於美國，希望國會可以通過法案。得罪美企相信唔係一個妥當嘅做法。試諗下手足會裝修咗Vans後，可以點樣同美國嗰邊交代？莫非同佢講佢政治審查咗個設計，所以我哋裝修咗佢間鋪？

憤怒大家都有，但當禮義廉，孽瘤黨，工賊會，何狗咁多黨羽嘅嘢都未清理，計落有排都數唔到Vans呢間美企，懇請各位手足暫時放過Vans,留待日後清算。

發夢時我雖然唔係企最前線，但手足們嘅文具我都盡力提供，亦經常去整理牆紙，好明白前線手足壓力巨大，我會盡力back up各位，希望手足們武運亨昌，戰無不勝！

罷買

推

如果放對國慶70周年但係無比人del就真係要杯

辛苦各位手足，一直訂文具，一直送手足

手足們聽日見

唔裝修但可唔可以裝飾？

同意

罷買就好了

裝飾當然得，喺佢間鋪出面貼滿被下架嘅設計

罷買即可, 唔使花太多時間係支線任務度

罷買同罷著就夠

大家做咗主線任務先！呢啲小角色遲啲清算都唔遲

罷買就ok

Twitter 加罷買

佢冇好似美心咁樣詆毁示威者，亦無好似360咁攞刀。

求下手足幫佢做下文宣，罷買抵制啦好無？

vans since 1966 喺美國真係有返咁上下地位

呢個好～ 多d人欣賞到手足咁靚嘅design

個原則就係唔好樹敵太多，好簡單。

呢個係美企敵，暫時唔樹似乎好啲

可以抵制，唔贊成裝修

只裝飾唔裝修

藍罷買

同意 罷買夠

罷買！ 我地唔係中共！唔係人地做啲唔岩心水既野就裝修！俾市場懲罰佢！

贊成淨係罷買

罷買先
等有人出支那design
Ban左既話
道歉
因為真係中立

做裝飾同罷買已經夠哂

罷買已經好足夠

罷買就算

推 手足唔好衝動

Byebuy

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

最多係藍
唔好郁啲就話裝修
抗爭AI要自我修正
先廣傳罷買

岩, 唔好浪費資源
罷買就夠

唔太啱聽都要講，即使係藍絲嘅都唔好搞佢 罷買就得
出賣手足嘅先好郁，咁先顯得我地唔係獨裁只容許一把聲音
（雖然我都知講出黎好撚諷刺明明已經係呢啲關頭講呢啲好似好撚左膠）

罷買真係好夠！
本身vans嘅消費群係年青人，二百萬人罷，遲早香港開唔落

重點係宣傳

支持裝飾其實之後就會裝修
你貼完 佢撕跟住就上頭 只係將裝修推遲小小

真係唔好開

知手足們都火遮眼, 但做生意要考慮好多嘢,現實上真係好難要Vans得罪中國市場... 同埋投票下架單野, 可能冇上開連登, 同溫層以外嘅人根本唔知有單咁嘅事情...搞Vans 係佢地眼中可能唔知為乜事...

我覺得只要罷買就夠, 無謂下下裝修變成他人眼中嘅黃衛兵

罷買，罷著

同意到入罷買名單。
重申一次，要裝修嘅應該係黑建築：黨鐵、政府部門、保皇黨、福建幫等。

罷買 又唔洗下下裝修嘅

罷買就夠

同意 罷買較為適合

支持罷買不裝修

罷買已足夠。得人心者得天下

Vans 罷買就夠
唔係主線

Focus係對政權有影響嘅野啊！

呢d brand罷買就夠
邊有老野會著vans

push

推！！

罷買同埋係social media post 掉柒曬d vans 再tag返佢地增加個國際關注
善用hashtag呀大家

我有一個問題,掉翻轉頭去諗?既然VAN取消左參加者資格,咁個版權應該去返創作者度,咁我地直接同佢交涉,拎到授權自己出鞋有冇得諗???

Push

推 罷買就夠

好快會有好多上哂腦/五毛入黎咬你話你垃圾

罷買好了，唔好開太多戰線住

同意，不宜樹敵太多

邊個裝修邊個就係鬼

罷買 就夠

罷買已經足夠

當藍罷買剷理

唔知道某啲人個心系咪好紅，遇到唔合你意嘅郁D就裝修/裝飾

報復程度要合比例，合比例呀。

vans 罷買就夠啦！

同意 咪搞Vans啦 罷買就夠

罷買OK LA

支持裝飾

藍罷買夠晒,咪鳩學支共紅衛兵,裝修用番黎打大佬

之前有人post過個懲罰要對應返個罪行，其實好小事果d唔應該搞，別樹敵太多，我地唔係化療，唔駛搞埋正常既細胞，專打返癌細胞就得

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

我諗裝修裝飾都唔好住 我地做左正經野先

先打主線

啱 咪下下都拆人間舖 佢講到明唔可以有政治元素

你估開post話搞vans條友真係前線咩
隊隊勇武都小組式行動啦 洗鬼喺連登吹雞
更何況 前線中意搞咪搞
關你撚事

佢唔配擁有同黨鐵同等地位

啱，前線大撚唒

前線鐘意做乜都冇錯

前線係上帝

而家成班風向撚連zara vans都話要裝修
你老味 唔好淨係停喺同溫層
用下個腦嘢啦
星期五先公布蒙面法
明顯就係想你哋繼續升溫
中立淺黃唔再支持
然後10月美國又要過人權法
而明顯林鄭係好驚 寫晒信叫人唔好過
你而家文革式批鬥
叫美國議會點樣再支持你係自由鬥士？
你地又真係俾人帶到架喎
利申 黃咗好耐嘅娘親都好反感

你話360係黑社會 ok
但如果人哋問我點解要打vans
點解佢冇我哋大大聲聲話要守護嘅言論自由
我真係答唔到

點解咁明顯你哋都可以見唔到
你可以唔鍾意呢個事實
但淺黃和理非係運動嘅大多數
冇人話要割 但係必須反省
驕兵必敗

完

咁屋企d vans係咪燒得？

大家手足，唔好浪費時間互鬥，聽日見啦

秒

我覺得唔好去搞佢哋嘅鋪頭
但係可以去出文宣係Twitter上面唱衰佢
身為一間美國公司竟然係呢一個時刻咁奶共
向獨裁主義嘅國家同埋非人道嘅國家低頭
可以煲

Memo 紙

係
文宣
特別係喺Twitter同埋IG上
Defame 佢

聽日見

應該話一陣見

推
罷買就夠

罷買裝飾就夠
唔好裝修

支持裝飾，印被dq鞋款design既poster貼滿佢

暫時罷買就夠

裝修留返力氣畀紅色商戶
Vans裝飾、罷買，剪鞋都就夠